<resources>
    <string name="app_name">BrightGas</string>
    <string name="wait_data">Memuat data</string>
    <string name="choose_city">Pilih Kota/kabupaten</string>
    <string name="choose_district">Pilih Kecamatan</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="input_code">Input Kode</string>
    <string name="term_and_conditions"> <p>Product Overview</p>

<p>Bright Gas 12 kg - Extra Protection, Extra Easy Bright Gas 12 kg hadir untuk memenuhi kebutuhan anda memasak masakan untuk keluarga besar tercinta dirumah (lebih dari 4 orang anggota keluarga). Bright Gas 12 kg merupakan produk LPG (Liquified Petroleum Gas) Non Subdisi dari PT PERTAMINA (Persero) yang dikemas dalam tabung (berat tabung 15,1 kg).</p>

<p>Keunggulan Bright Gas 12 kg - 2x Lebih aman dengan teknologi DSVS (Double Spindle Valve System) untuk mencegah terjadinya kebocoran LPG. - Dilengkapi dengan Seal Cap Hologram pada bagian valve tabung untuk menjamin kualitas dan kuantitas isi LPG. - Menggunakan fitur QR Code pada bagian atas Seal Cap Hologram yang dapat dipindai menggunakan kamera handphone untuk mengecek keaslian produk, serta fitur Scratch Off pada  pada bagian samping Seal Cap Hologram untuk mengikuti kegiatan promo Berbagi Berkah MyPertamina. - Layanan pesan antar Pertamina Delivery Service melalui telepon/whatsapp ke PCC 135 atau www.brightgas.co.id ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------  Bright Gas 5,5 kg - Happy Cooking Everywhere! Bright Gas 5,5 kg hadir untuk memenuhi kebutuhan anda memasak masakan untuk suami atau keluarga kecil tercinta dirumah atau apartemen (4 orang anggota keluarga atau kurang). Bright Gas merupakan produk LPG (Liquified Petroleum Gas) Non Subdisi dari PT PERTAMINA (Persero) yang dikemas dalam tabung dengan berat total 12,6 kg (termasuk isi LPG) atau lebih ringan dari air mineral kemasan galon 19 Liter.</p>

<p>Keunggulan Bright Gas 5,5 kg - 2x Lebih aman dengan teknologi DSVS (Double Spindle Valve System) untuk mencegah terjadinya kebocoran LPG. - Dilengkapi dengan Seal Cap Hologram pada bagian valve tabung untuk menjamin kualitas dan kuantitas isi LPG. - Menggunakan fitur QR Code pada bagian atas Seal Cap Hologram yang dapat dipindai menggunakan kamera handphone untuk mengecek keaslian produk, serta fitur Scratch Off pada  pada bagian samping Seal Cap Hologram untuk mengikuti kegiatan promo Berbagi Berkah MyPertamina. - Lebih ringan dengan berat tabung total 12,6 kg (termasuk isi) atau lebih ringan dari air mineral galon kemasan 19 Liter - Layanan pesan antar Pertamina Delivery Service melalui telepon/whatsapp ke PCC 135 atau www.brightgas.co.id ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Bright Gas 220 gr - Small is Beautifull, Portable is Powerfull Bright Gas 220 gr atau Bright Gas Can hadir untuk memenuhi kebutuhan anda saat melakukan kegiatan outdoor ataupun indoor cooking menggunakan kompor portable. Bright Gas merupakan produk LPG (Liquified Petroleum Gas) Butane Non Subdisi dari PT PERTAMINA (Persero) yang dikemas dalam kaleng sehingga sangat praktis dan mudah dibawa saat berpergian.</p>

<p>Keunggulan Bright Gas 220 gr - Dikemas dalam kaleng sehingga lebih praktis dan mudah dibawa saat berpergian. - Dapat dibeli di Agen/Outlet LPG Pertamina, SPBU, Bright Store, toko Indomaret dan modern outlet lainnya atau melalui layanan Pertamina Delivery Service melalui telepon/whatsapp ke PCC 135</p></string>
    <string name="s_id_42_rk"><i>Contoh: ptm.id/1df-JK</i></string>
</resources>
